大波新標準

個個港女扮自己大波 戴埋哂d 68/ victoria secret厚底bra係到呃秤 除完個bra單手揸住個波 再dup低頭伸條脷出離掂到個波 先同我講話自己大波

：認同
：十分認同

【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

得閒幫推，提提大家要小心啲

但係你都冇女朋友, 咩標準都唔影響你

我女朋友34D啊剩係對波都大過你個頭

個個港男扮自己大J 著埋哂d bossini厚底褲係到呃秤 除完條底單手揸住條J 再dup低頭伸條脷出離掂條J 先同我講話自己大J

著開佳之選紙底褲

睇完樓豬個 po 我諗咗一陣，乜原來有人會瀨唔到自己個波咩? 明明瞓喺喥都瀨到 lin ... 原來 d 人個波可以咁細

你青蛙離？條脷有冇一米長？